僱傭兵個po做乜del左

咁都犯法？

屌你老母

寫的幻想式短篇小說內容太敏感，驚犯法，請ＤＥＬ POST